好奇一問如果前線手足全部都係狗仔狗女會點？

前線勇武全部都係狗仔狗女咁班仆街一定怕
一陣打中自己個仔又可能打中自己阿頭個仔咁就仆街
捉到又唔會做咩 前線200幾人全部都係狗仔狗女
班仆街到時會就收手
前線一隊狗仔隊睇下佢可以做咩

推

有良知嘅狗仔狗女係時候上場喇

黑警會唔會01記者上身

你定都得啦 藍絲老豆老母都可以咁冷血
黑警唔洗講啦

我個女喺上面呀

無可能嘅野唔討論啦

睇下佢哋可唔可以望住自己個仔女俾人打死

唔討論就無可能 中大已經有一個狗仔好勇喇

I mean全部

阿joe

早幾個月 有巴打講 自己個老豆係警 比老豆知道出去示威
打撚到仆街 如果可能知道會親手打

大家未醒啫傳出去就會醒㗎啦

咪傻，中國人飢荒時係可以交換仔女嚟食。

咁點解唔諗下方法可以保護佢哋唔俾屋企人打？ 仲有打完就唔出就唔好企前線喇 做下和理非用IG打下飛機算喇

狗仔企係前線就算唔可以令班仆街收手
多啲人都好喇 宜家仲有幾多衝阿?
狗仔上場根本雙贏